姐弟戀會唔會好辛苦

如題

點姐法先？

齋年齡大啲？
經濟上強啲？
心智成熟啲？

溝到先諗啦

姐姐會辛苦啲

年齡同經濟

你又啱

差幾多先，最多試過差5年，拍落唔會話特別辛苦

差3年

年齡限制 只是大家覺得「有機會」影響感情發展的因素
但實際上 可以唔受年齡影響
兩個人相處得開心 溝通到 使咩理太多其他人既想法
邊個話差唔多年紀就包有幸福 包生仔
法國總統既老婆係大佢24年！！一樣咁幸福！